樂富肥佬之我報左海關

感覺都係無用。。。。交學費。。。

有用既先達就唔會仲係度啦

華富肥佬係肥花十幾個account